Nuovo sito
==========

:title: Nuovo sito
:date: 2007-06-13 06:07:26 +0200
:modified: 2007-06-13
:slug: art_18_nuovo_sito
:authors: Administrator

Il sito del GLUG Catania si rinnova! Non pretendiamo che questa sia la
forma definitiva, ma l’infrastruttura consente adesso una gestione piÃ¹
semplice. Benvenuti!
